求助邊到有街機鋪？

借問聲九龍新界邊到有街霸打？THX

有機鋪但唔肯定有冇街霸 不過呢d大路game都會有

旺角新之 smartgame
黃大仙海龍
鎖石山荷李活
尖沙咀新港

觀塘駿業街最近開咗間

跪謝

THX